決定咗著呢件套裝去打拳

希望可以踢得高啲

好sexy

Freddie cosplay?

個樣有啲似你

做比人打個個?

個髮型同氣質都似